雲加：個天唔想紅軍贏英超

利物浦今季力爭29年來首個頂級聯賽冠軍，但阿仙奴傳奇領隊雲加卻認為，命運跟紅軍處處作對。

阿古路的入球僅僅越過白界29毫米，令曼城在周日英超作客般尼小勝1:0，以92分力壓利物浦重返榜首。為這場比賽擔任評述只的雲加（Arsene Wenger）說：「我為紅軍感到害怕，因為就算只餘一輪比賽，藍月也有力在下場贏得冠軍。」 「命運好似在對抗利物浦。他們主宰了英格蘭足球一段長時間，在89至90年開始突然下滑至今天，未能再次贏得聯賽錦標。每一次都有一些微少的事跟利物浦對抗。」雲加續說。 雲加在去年夏天離開了執教22年的阿仙奴，一直未有落班，最近有傳法甲里昂向他招手，希望這名老帥入主頂替真尼斯奧。

神秘力量阻止利物浦

收皮啦有神袐力量幫佢就真黑走咗我球12m